熱浪出勁辣味！

行過7-11已經冇哂
新味真係好撚正

原味隻熱浪而家真係完全唔辣

卡樂b藍嘅

藍 不了

同原味愈來愈似
希望熟悉既熱浪可以返黎

畀狗食

有冇samyangx2咁辣先

卡樂 B 四洲集團㗎
撐警呀！仲食

巴打你坐左幾耐

冇食卡樂B好耐，改食Lay's空氣薯片

跪求熱浪代替品

依家食返lays

卡樂B係四洲架，撐警不了。
轉咗食Ruffles, Lays